警方：如局勢持續惡化 憂慮會令謀殺 強姦案增加

昨日土瓜灣發生金行劫案，報道指當時警方正忙於應付在尖沙咀及紅磡一帶的遊行活動及示威事件，劫匪趁亂「博大霧」。

警方表示，今個月搶劫案有上升趨勢，與街頭巡邏的警力減少有關，擔心若情況持續，其他暴力罪行，例如謀殺、強姦等情況亦會惡化。

民建聯立法會議員葛佩帆博士稱，警方過去半年要動用大量警力遏止暴徒惡行，前線警員疲於奔命。警方由於擔心同袍在街上落單會有危險，改為接報後派警車到場，令街上巡警減少。

葛博士指民建聯也是受害者，多個辦事處遭暴徒大肆破壞，被搶走電腦等財物。

怪就怪政府

辦事不力，扣人工

即係再示威就捉人去姦。

擔憂警察強姦女扣留人士

謀殺同強姦咪你班狗做囉

佢地咪殺心犯同強姦犯
第一次有咁客觀既描述

你班同僚會殺人強姦？

其他暴力罪行，例如謀殺、強姦等情況亦會惡化。

姐係黑警現在有組織謀殺、強姦
威脅再唔停示威就會姦殺示威者?

Popo= murderer and rapist

班狗做既

咪就係你地做出黎

你講你？
呢d 你一早做緊 大我唔到

休班警犯案率上升

強姦犯 殺人犯 死黑警

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

咁熟黑警部署 個賊分分鐘就係黑警嚟添呀

第一身泥架嘛

曲線叫謀殺犯 強姦犯出黎犯案

姐係話比你地聽，你地愈出嚟示威，我就捉愈多示威者去強姦同殺害？

警方恐嚇市民再次發生721

有無聽過全港最大的犯罪集團

又想問政府拎錢加人

共產黨一貫做法，刻意不作為（eg. 唔開地鐵站/ 紅隨等）或者派臥底搗亂（破壞地鐵設施/ 直接製造劫案），營造示威影響社會秩序嘅假象，從而將輿論壓力引導去批評示威者一方，群眾鬥群眾，共產黨漁人得利

認咗姦殺係佢哋做？

佢特別提出嚟，有恐嚇意味

你恐嚇我？
你地會咁做呀？

出言恐嚇市民？！

你班黑警咪做緊

咪就係你地做嫁囉, 有幾多不明自殺, 有幾多輪姦雞姦

係都係佢哋自己做

警方：如局勢持續惡化 憂慮會令謀殺 強姦案增加

試重組句子
局勢會持續惡化 憂慮如：警方令謀殺 強姦案增加

佢地職責黎 講到我地攪出黎咁

哦 所以怪示威者 而唔係政府

咩叫巡邏少左有關
好明顯係你自己安排失當又入其他數
又話忙於搞示威活動
大佬十八區開花你都放到人啦
一區就搞唔掂？

自爆

popo murder and rape more often

大大聲佢地將會持續殺人同強姦

你哋冇嚟克制

制裁班黑警香港一定和平

咁樣講似係威脅緊我地佢地會繼續殺人強姦

其實佢真係搵人做案未又係攬炒根本而家警曱就係不停和你攬閂撚哂啲商場封撚哂啲路，治安冇埋就迫走外資

強姦案增？
休班狗要減壓呀？

人地無否認
係怕越來越多

公開恐嚇 將義士男殺女姦

打開口牌？

恐怖份子預告犯案阿？

我都想講擺明恐嚇

標題就係黑警黎緊既部署

其實幾嚴重既問題 即係若果再出現姦殺案墮樓案都入哂手足數 合理化班狗以咁樣手法處理

手足自組自慰隊啦，幫下社會！

啲狗襯火打劫

休班警忙住做世界

真正既意思

再文明嘅人你咁迫法都會變癲

自己諗清楚

係咪啫係警察要脅示威者

再出嚟示威者就會被強姦謀殺

相信好快就會有joker 出現係香港

Push

我驚香港遲早大量精神病 雖然而家都唔少

真係上升咗好多。。。
啲狗做

警察依家光明正大地同你地講
要殺要姦香港人

尋日係 Twitter 先講完
Popo 唔出嚟巡邏，罪案增加
重想加人工？

新亞一同保皇就反過嚟講，因大量人手去打示威者，所以無人
咁你平日都要打？同點解要出咁多黑警搞示威者？平時唔使做？黑警出糧係打示威唔係維持治安？

本末倒置！

重要話會多左老強/謀殺？即係全部黑警做！

有一種罪犯叫休班警

講緊自己定係預告犯罪呀? 個個都知全部都係得你班垃圾先會做

咁大個餅係警隊度 你控制哂犯罪率啦

你講你啲同事啊？

恐嚇？

即係休班狗有新任務

恐嚇

共產黨來來去去得一招：分化、拉一派打一派

幾個月以黎自殺同強姦都多左
仲要係警署入面發生

似恐嚇喎

一句無可疑,吔撚都唔駛做,仲要市民幫你班狗fc,損耗好多社會資源

劇透? 打劫完金行 仲想強搶民女?
匪國人思想